東方日報：寫廣東話就係中文水平低劣

寫廣東話=中文差

寫北京話(書面語)=中文好

因......白粉

佢轉述炸喎

佢寫到用廣東話入文=中文差

因白粉而導致眾人唾罵的某品牌⋯⋯

以同樣邏輯，百份篇副社論嘅文筆咪仲差

豁免都寫錯，仲好意思屌大學生中文水平差

賣過百份嘅報紙

"輍"免
字都寫錯好意思屌人

咁果d乜春嘢鈦上蝗，公孚查專欄句撚句都係廣東話，照住同一個邏輯，登果份報肯肯定係垃撚圾，寫果個同編輯都係廢柴，個老闆衰過開雞兜同賣粉，品味差劣，違害社會。

秒

南極圈用乜文寫架